突然好憎自己

屌你個死毒撚，冇膽鬼，
人地都主動約你食飯，
平時同你傾曖昧野啦，
就係唔敢開口約人一次咁多。

而家人地唔主動搵你啦，又掛住人，
明明佢唔係你中意果類，
明明覺得人地有無數咁多缺點，
點解你個死毒撚咁容易就中意左人架，屌你老味

明明覺得佢唔靚 但係又鐘意左
可惜最後佢都嫌棄左我